牙古路勁撚到！！！！！！！！

進球了，謝謝！

美斯害能左牙古路

兩個比美斯逼害既都入波

樓主害能左agger